简要描述：【模块】 在……界面/时，做………操作，出现……问题，建议………  
详细描述：  
【预置条件】无  
【测试步骤】  
1、xxx->xxx->xxx（界面），进入xxx界面；  
2、点击xxx（按钮），输入xxxxx；  
3、点击xxx（按钮），查看xxx（操作目的）。  
【预期结果】  
【测试结果】无批量删除功能。  
【重现概率】5/5  
【问题影响】用户体验不好。  
【备注】无  
